點解海水有氣味而淡水冇，係咪除左鹽分之外仲多左d咩

就算係乾淨清澈既海灘都會有 而河同湖一般都冇乜味

而且係海入面既生物一般都好大陣味
河鮮除非養得唔乾淨有泥味之外都唔會有太大陣味